開左個Po

依加開埋右Po

等你幫我開